\begin{titlepage}


\begin{minipage}{0.3\textwidth}
\begin{flushleft} 
\includegraphics[width=\textwidth]{./logo.png}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{flushright} 

\textsc{Departamento de Produção e Sistemas}\\[0.1cm]
\bfseries Mestrado Integrado em Engenharia Informática \\ [0.1cm]
\bfseries \textit{Métodos Determinísticos de Investigação Operacional}\\[8mm]

\end{flushright}
\end{minipage}


\vspace{3cm}


\begin{center}


\LARGE Trabalho 3

\Large Planeamento de Atividades de um Projeto\\[1.5cm]


{\Large \bfseries Grupo 35\\[2cm] }


\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\large Paulo Alves\\
           Aluno a64282
\end{minipage}
\\[1cm]
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\large André Santos\\
           Aluno a61778\\
\end{minipage}
\\[1cm]
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\large Bruno Pereira\\
		Aluno a72628 
\end{minipage}

\vfill

\large Braga, {\large \today}

\end{center}
\end{titlepage}
